共黨其實有冇可能打著"反對派"反"反對派"

打著紅旗反紅旗就聽得多

打著"反對派"反"反對派"又有冇可能?